離過婚落過仔就咪出嚟害人啦屌

(老強唔計)
奉勸連登毒撚一句
落過仔嘅女人都係唔撚掂
已毫無價值

知你同你fd都有上連登
俾你啲fd知你落過幾次仔

又係mk妹

我入到黎.....

on9

港女塊閪係生仔生到爛曬黑曬梅曬都有人接火棒
後生就當班毒撚狗公係atm同food panda，
搵個sugar daddy包養飲飲食食去旅行，
然後搵個mk仔係daddy俾佢間屋屌閪屌足7日7夜，
屌到副計殘曬，連daddy同mk仔都一腳踢開你，
就搵個誠實其實係低能既窮矮肥柒毒埋單，
個毒撚仲要以為個仔係自己先好笑
港女們，講到做雞其實連支那閪都唔夠你哋邊皮
如果你地肯去全世界開班教"How to be a good bitch" 想窮都難
你地係冇得輸既人種，日耳曼雅利安人都唔見到你地車尾，因為你地係書都唔駛讀、字都唔駛識就擁有璀燦人生

連登仔標準答案：
離過婚落過仔嘅女人都拒絕你
唔係你唔肯，係你想揀都揀唔到

現實係落過仔嘅樣衰肥婆都唔會揀主流連登仔